大家點睇呢位新人？

夜總會poster?

整到咁

皇都會poster

邊個整蠱佢

Who?

星浩啲人，唔洗回，由佢沉

下巴有春袋
公雞黎喎大佬

翻版謝安琪呢個朵
就連當年舊登巴打鍾意既羽田若都受唔起啦